安裝顯示卡驅動程式後開唔到機

我塊底板係asrock h81m 舊底張卡係gtx950 因為壞左買左rx570 裝完驅動程式之後就係window個度無限load
有無巴士試過

剷左n記driver先

岩岩洗完機裝返都係咁

剷所有display card driver
用内置display
之後update motherboard driver+firmware
之後再插卡裝driver

download Display Driver Uninstaller 落usb
入安全模式搞？

試緊,唔得可能真係要換板

我可以還原返未裝個時,未更新個陣開到機

未必。可以用舊ㄧ代driver

LM

唔該曬,依家試多次唔得我上網再搵下舊一代版本

裝返舊果張顯卡落去

壞左用唔到 無畫面出

裝完重開機之後連上網都用唔到

裝咩？

張顯示卡驅動程式 裝完重開機一次就上唔到網

想問下 裝完window佢會自己幫我裝左驅動程式,跟住我再裝最新就開唔到機,會唔會同windows幫我下載個個撞左?

你試下裝舊版本driver。
你update左 motherboard bios未

依家暫時用爽window更新幫我裝個個driver,bios 已更新到最新

如果用落冇咩問題就由佢

琴晚打左陣機 暫時無咩問題 唔該曬

我amd舊卡安最新driver都會間中reboot

其實n年前硬件唔好安新driver,班友無測試過

咁睇來再有問題就要換板 順便升級

喂 應撚左你機啦屌你老母臭閪賤種狗

唔好撚扮睇唔到啦屌你老母臭閪 我都費事鬧你